[認真］ 小心淘寶會將中國鼠疫帶嚟香港

鼠疫桿菌(Yersinia pestis)可由感染病菌的老鼠經跳蚤傳給人類，而通報鼠疫病例已促使整個地區展開撲滅有害生物行動。

鼠瘙可以傳染，淘寶d盒同包裝一定藏好多，唔可以忽視

香港有鼠王芬

可唔可以係淘寶買嘢送比香港警察㗎？

鼠疫桿菌導致牠腸胃阻塞，會因為飢餓，需要不停尋找活體動物吸血，因此不會附著在無法被吸血的紙箱或衣服，蚤類的蟲卵、也不會帶有鼠疫桿菌。

D小粉紅好鐘意寄禮物比popo喎

咁香港一早中左 咁多人淘寶 仲要活體都大把

如果popo中鼠疫
香港都玩完

推